# Corrida de Sapos

- Aluno: João Vítor Venceslau Coelho
- Professor: Silvio Costa Sampaio

### 1) Implemente uma classe chamada Sapo contendo:
- Atributos privados:
  - identificador
  - distância percorrida
  - quantidade de pulos dados

- Atributo estático público:
	- distância total da corrida
- Métodos públicos:
	- getters e setters
	- pular:
	  - Incrementa distância percorrida de forma randômica entre 1 e o máximo que o sapo pode saltar
	  - Incrementa o número de pulos dados em uma unidade
		
### 2) Implemente um programa que simule a Corrida de Sapos
- Definir globalmente a distância da corrida
- Criar três sapos
- Cada sapo deve executar o seu pulo por vez
- O sapo que primeiro alcançar a distância da corrida será o vencedor
	- Imprimir a quantidade de pulos dados pelo sapo vencedor e a distância por ele percorrida

## Compilação
Após clonar este repositório deverão ser criado os diretórios "bin","build" e "doc", para isso:
- crie os diretórios manualmente com o comando mkdir.

ou

- digite "make dir" no terminal.

Para a compilação do programa utilize o comando 'make' no terminal do Linux.

## Executar o programa
- O programa - Corrida_sapos - não precisa de argumento algum.
